WWIII meme 大合集

既然燒山都燈埋
大家準備好未？？？
美軍來了我帶路

Source 迷因黑警

炸你魯母閪啊

係就快
唔好等下個禮拜

德國三連敗

金仔果張

推一推
講真我笑左好撚耐

德國拍手嗰張

binc post?

太陽9點出黎個張

Iran so far away

Can’t lose election個張

仲有好多memes 未send

擺上來啦ching

Sir this way!

到真係開戰嗰時呢個post都唔知好笑定好嬲...